del post thx

唔小心公開咗客人資訊
唔該幫手delete咗佢
有冇邊間保險包剝智慧齒

唔該晒

唉

希望盡快del到

好on9
有圖有真相但自己blur漏